apple appstore 已將hkmap.live 個apps 下架

因為中國開聲

係喎，真係冇左。
仆街apple
有冇方法玩大佢

日本apps store仲有

添曲是咪要裝修

唔好搞美國公司

仆街喇蘋果！

屌
咪撚乜都裝修前裝修後
商家佬利字當頭係咁架啦

呢條橋唔得咪度過第2條

Tim 共 Cook

推上國際

可唔可以整個網頁版，咪唔使上架

原來已經有

屌佢老味 BackupHK都冇

屌你老母Apple

又可以做國際文宣材料: Apple正式向中國跪低

改名再申請

依條咁嘅死基佬

美國公司錯就唔搞得?
大6公司就點搞都得?
連衛兵把尺又彈出彈入